秒回 好悶 咩都傾下

最近有個煩腦
就係突然唔想返學
因為好怕同人講野

真係好悶

瞓晒？

訓唔到屌

係

讀咩

傾下計

12點訓到宜家 零睡意 好撚嬲

讀marketing
唉

發生咩事話比哥哥知

係英國 未到瞓覺時間
已經悶到 。。

係英國太悶
冇嘢做

有冇開冷氣

又係你

英國邊度

英國冇冷氣開

嗨
佢又出咗去

離Manchester 半個中嘅廢城

又出

男定女

係
因為佢都悶

女

重點

依度咩都冇

我就係咁直接

日日上連登同打機

直接好

Same here

坐左係尖沙咀海旁

唔出街行下？

你係好男人定女朋友

唔好跳海 好臭

我果時9點就訓，香港d fd訓我就好快都訓
跟住5點就自然醒打機嘈住flatmate

無啦 好舒服

英國廢城冇嘢行

點解怕同人講野 怕醜定英文差

我係好夜瞓
又好遲起身
唉

點man發？

好怕羞
驚講錯野俾人笑

做咩唔返屋企

純粹早排同女朋友分開左，今晚同班朋友係海旁吹水 好舒服

吹到4點？
又咩性格不合分開？

收工的士番緊屋企

幾歲

應該會吹成晚 乜都傾既。個故仔好長

畢業之後最青春既一晚

咩係青春

辛苦晒 返工返到咁夜

做運動？

Forever 21

你想講
我都聽

幾多年前21

用嚟揮霍

今個月番夜 星期五番11點，3點9到就收左工

6個月前嘅21

我好想溝女

青春已逝

返咩返到咁夜
想像唔到日後返工嘅日子

咁做咩唔訓

溝啦
咁多女依個世界

英國先9點

唔受

點睇姊弟戀

別怕
人人都會老

英國冇朋友？

我係番夜晚11點

點解？
你嘅問題？

我的樣子

我慢熱
唔鍾意出去挽
唔鍾意飲酒

去整容

其實點樣先叫做樣衰 認真

挽
玩呀

可能太認真對待段關係，太錫佢，中間可能有啲唔夠大方 結果佢散果下做到好絕。 一直比人話太錫佢

睇完個樣唔想繼續望

咁平時點算

唔梳頭
滿面污垢
口臭

咁我唔係既。。 有過2條月鐘意 咁算唔算

3樣都無。。但a0

唔鍾意應酬
啲女好假

自己一個喺屋企

你唔夠積極
溝女方法有問題？

宅宅

唔知 我塔fd 約條女出去玩 佢話唔去 因為佢知係我叫 利申 同條女0交流

好難講

講開假，做人有時要
尤其出嚟工作後。。。

錫佢唔係一個問題
可能真係逼得太緊
冇比空間佢

以前我都有一個好錫我嘅男朋友
我就係嫌佢太錫我
冇咗嗰份熱情

正常丫咁，都唔識你

對呀
太宅了
宅到懶得郁

但如果係咁 咪出來一齊玩下咪識

巴打外表點？

冇拍拖阿

直接溝通都冇
佢當然唔出嚟啦

點知你係咩人
比着我都唔去啦

自己睇自己好難話你知

朋友同事comment?

利申中學雞

隔離班

我都知道
所以我咪留啲啲精力時間
日後先假

你講緊級1v1 定成班

成班

有男朋友
佢出咗去玩
所以先求傾計

跟埋去

enjoy your U life

年輕真好

但a0

佢去飲酒
我又唔飲
所以叫我留係屋企

我27 a3...但單身八年了

中學生A零
唔出奇
出到嚟大把女

攞條皮鞭fit佢

我都唔想翻學了

下
突然覺得你慘啲

我想中學拍一次拖 真係咁難咩

有仔
究竟仲有冇單身女仔

我FF

你起馬經歷過 唔係你問題

我有啲中學同學都無拍過拖
升大學後突然好多女

算易讀喎清

只小唔係我來

huddersfield

有
但係唔出得街見人

係英國幾耐

明明琴日返早
6點幾起身
但到依家都未眼訓

加management

四年

究竟我係咪因為樣衰所以溝唔到女

可能真係

死背terms

出嚟做嘢後，好難識人㗎喇，只可以靠人介紹。。。但我朋友圈子都冇女

好想屌閪呀

嘩 仲要返幾多年

性格好重要

我係童顏中上樣都冇女 ，因為性格毒好多嘢唔識玩

我覺得係溝嘅方法問題
我有啲朋友好樣衰都有女

Final year

我都話我係中上

肥瘦高矮？

可能我比你個朋友樣衰

btw條女令唔令

Tinder 幫到你

識樣衰男人都有靚女女朋友

正wo,畢業有咩打算

中學大學都無女

咁夜都唔知仲有冇水位呢？

165
微肥

信不信由你

想去做一啲有關化妝嘅行業

有相有真相